清晨到呢一刻既連登最高質

因為D中學雞同大學龜未瞓醒

只有我地呢D在職人仕

但呢個po好低質

放暑期 不睡的